滿清多次發動對華侵略，令數以千萬計同胞喪生，答案只會有弊，不會有利

滿清多次發動對華侵略，令數以千萬計同胞喪生，答案只會有弊，不會有利
強烈要求祖國拒絕辱華領土，還原明末兩京十三省版圖，以免有辱籠的傳人之名

要求教育局取消教育滿清歷史，免傷廣大漢人同胞的感情

支那多次發動對香港侵略......

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要